毒撚秒回

生日快樂

期待緊做契爺

上緊堂？

一直都好期待

星期六

爽 求當事人現身

係喎

笑4

睇下片沖下涼落下街食下午茶

話說Asso HD year 1 升上去唔好咩?

特登

上到當然好
但比太大壓力自己並非一件好事

未起身

正式俾人block左鳥
hahahahahhahaha

How come
Why

我太chur佢

唉 即係冇料唔好夾硬黎
但又係事實黎，幸運兒並不多

可能你有你唔覺姐

冇得再sd 千字文俾佢嚕
hahahaha

秒

下個會更好 慢慢嚟啦
呢個世界冇話冇咗邊個唔得嘅

一陣出荃灣單機睇戲
年半未試過咁做嚕

真係有咁多下個咩

咩戲

真

有定冇都唔好知
保持神秘先至可以有暇想
BTW廢紙仔近排點

ready player one

如果又係player 呢
ha

好想紋身，唔想再係俾人乖乖仔既形象

唔試過點知

我都唔識追
有feel 既話真係唔洗追都算一齊

紋身我支持
紋身幾型，而且紋身=/=壞

首先 要有feel

巴打有冇紋?
或者想紋d咩咁

我諗野好奇怪
想紋喺腳腕位
或者唔顯眼既地方

日久生情
點睇

難 久得嚟都比人搶咗

係你既就係你呢...
講完都想笑

睇下野又一日

未紋呀
但唔顯眼冇所謂
最惹人注目最奇怪既通常都係紋上面個d

睇咩

我都想

我想紋d 圖案
好似

或者紋d 好似枷鎖既野

大家都好灰

我還好

廢紙仔呢個名好熟
以前係咪都有同你傾過呢

youtube

who

有冇例子

m既感覺
但我覺得冇所謂

quote 緊個個
唔係你

熱門

我都覺
釘耳環囉仲有
但釘單邊好似好gay

無聊野都睇?

善用起底功能,人地先岩岩同你傾緊計

我唔係quote 緊失憶xxx 咩

雙邊好似比較女性化d喎
同埋左右邊一邊釘都好似有意思
左punk 右gay?

連登有得改名架...但60日唔可以改第2次

岩

想釘耳骨位

好撚悶啊！！！！

頂唔再討論
大家好似放錯重點咁

分手之後應唔應該取消關注對方既所有野

屌我果時㩒錯制 想回復變左開左新post

一唔返工就周身痕

打機

冇所謂啦,睇條友係咪女性化到令人唔喜歡
都係睇佢個樣+舉止..
所以應該冇事既

應該有 唔記得了

太夜唔想打機
利：唔係香港住 好撚掛住香港

點解唔返

on9
諗住一陣先買飛
點知d位俾人買晒

我毒撚樣

睇咩show?

星期六日都係咁

情傷

睇戲咋

蕉

食飯未

分手定乜
利：分左兩個月

我地何嘗唔係..
所以我已經放棄執自己個外表
最緊要整齊

冇胃口啊
飲左檸茶

分喇
我14個鐘

我d frd成日叫我拎d錢去執執自己
心諗
都冇人睇執條撚咩

因咩事

想自由

你定佢

佢喇

出街食野好多人

我個ex都係同一個理由講分手

我會揀d靜既地方自己食
咁你食咩啊

女人=on9
巴打依家企得返起身未

分完一個星期後已經企左

咁撚快
一定好多經驗

初戀

不過叫做心水清同埋抽到個身出黎

姐係依家a1 ?

係啊A1
不過係一個好撚自由開心嘅A1

咁依家係做野定讀書

A0...
望住你地討論愛情

讀緊書

單身都可以好開心
拍拖有時好攰

... 有得揀我都想係0

個邊幾點啊

做人最緊要搵到平衡
你想一個人就一個人
幾多個人就幾多個人
而我

夜晚12點11分

邊有咁誇張 情聖咩
不過當你拍過拖 散過
就會發現朋友 家人其實可能仲更加重要

估唔到喺邊

3年

自己煮

以為你係a0

LA
好撚悶又唔想訓住

咁有咩做

美國,加拿大,墨西哥果頭

屌慢得濟,on9

碌緊ig

都好叻

好想去一次歐遊啊
但英文屎都不行

毒撚唔用唉豬

你同人拍拖都唔係成日一齊架啦,總有時間係自己一個,又者同fd幾個一齊
想親密下就搵女
最緊要係做唔做到你想要架姐

CD Rom

我英文都好屎
不過其實普通溝通到下就可以
佢地真係唔太care grammar

i go to school by bus

This this and this

利申：一齊左好似一個月就一齊住
不過唔係全部自己意願
有少少環境所逼

一齊住

有陣時d鬼仔鬼妹都會錯d好撚低質嘅錯誤
乜撚野so many person
心諗

咁應該係咩

呢樣真係有辣有唔辣 睇你點睇

so many people?

一齊住唔知仲可以見到好多野咩

屌
睇唔到你打person

都係 毒得制

sorry有少少唔太明
係咪想講"唔係" ？

Ig都cd

你攪到我淆左一下 以為so many person無問題

用左幾耐放低咁

係...我搵緊邊度仲有位可以俾毒撚坐

2年幾啦
而家見到佢拖住條仔都已經冇乜感覺了

咩社交媒體都係CD Rom...
反正生活冇乜特別..
亦都唔敢睇分享完冇like既情況

睇得多中文多
有時打錯字都好自然get到係咩

站著如嘍囉

全靠當天喜歡過錯的人

係啊 見到好多野
見到優點都同時見到缺點
所以係到建議咁多位巴打一句
唔好一齊無耐就同居 好快玩完

巴打做緊野定

咁又唔係既
本身大家點解一齊先

我都係出返去 毒撚po呢排日日講拍拖

衝動

大專廢柴

same here
香港大家同聲同氣 已經好少少
主動d識人喇巴打

咸濕啊

唔洗溝真係好

唔係咸濕啊
我係呢方面有少少道德撚
係啊 又未至於完全唔洗溝
但只可以講唔洗出力

是咪啊
咁係大家有feel先會咁姐

有時諗返轉頭
都真係曖曖昧昧果陣最開心

我都覺啊屌
係咪大家唔會諗太多

唔識形容
果種似有幻無嘅感覺好令人上癮
同埋曖昧果陣多數無交嘈

我算係嘈完先一齊

聽多一兩首就出去撲飛

拖我拍過一次
曖昧過勁撚多次
回不去了🚬

wadiu 可以咁多曖昧
葡萄

都係毒撚仔一個

加油

想挑戰下自己溝鬼妹

烏克蘭

好似無同學係

仆街真係聽埋呢首就要出去
冇位鳥

鬼妹有冇矮妹架呢

有
就係想溝個矮嘅
利申矮仔

我仲矮

我諗我地應該差唔多

外國既矮仔最少都17幾

基因問題

如基因可以分解再裝嵌
重組我 甚麽都不要緊 假使你興奮

我初初未黎都係咁以為
但其實唔至於咁誇張
你係會周不時見到d好撚高嘅人
但15x < 165嘅人都唔少

你地幾高 我170左右掛

差唔多

話說外國人唔係幾睇得起黃種人
你係LA其實點

佢地內心有無睇唔起黃種人就唔知
但鬼仔鬼妹朋友我都叫有好幾個
佢地都無乜野 有三幾個仲對亞洲文化好有興趣
同埋未試過比任何人歧視過

成功買到飛

恭喜

好緊張
好多人坐隔離

我170都冇

有165都差唔多啦
要溝仔定溝女都係講樣先

威 咁多人講生日快樂

。。

其實邊個生日 你？

做咩姐

我過咗啦

Nothing

好悶呀,靜左既

不嬲都冇嘈過

竟然 仲以為係你

邊有人記得

agree呀

講黎睇下係幾時

記都唔記我啦

咪琴日。。。

原來係你

仲係讀緊中學果陣,我老母已經唔記得我生日
不過好彩仲有家姐一句既生日快樂
然後冇

定我都有講低生日快樂 唔記得了...

有講啊 仲thanks咗你

失憶了

有時唔係唔記得 係意識唔到嗰日有人生日

Nvm

本質都雷同..
某人既重要性都意識唔到

反正我唔會

即係你好記得某人既生日?

想記就會就住咖啦

重點係有時記咗都唔知嗰日已經嚟咗

琴日絲/巴有咩玩?

睇下咩人囉 通常重要嗰啲都一早準備好

考試

DSE?

No la

當感到厭倦 有自爆裝置
你要結尾 多淒美可淒美
我沒有痛苦 就算你拋棄
你沒有內疚要處理

當感到厭倦 按動我按鈕 有自爆裝置
你要結尾 多淒美可淒美
我沒有痛苦 就算你拋棄
你沒有內疚要處理

好撚多野做

Project?

55

加油啊 難怪你呢排都冇上水

想死

幾時要交

我啲project都未開始做

下星期

仲唔快手？

臭雞！

咁過咗下星期應該舒服好多

惡夢嘅開始 又report又present又fyp

咁祝你好運
唔好死

天呀

聽日做 拖延症末期患者無得救

Deadline fighter

別死

我都要present同test

啊 腦閉塞

幫你通通佢

仲唔訓

Main通腦

就訓 掛住個未來女朋友嘛

9up都唔比

等我期待下係學校撞到

講笑

抖陣先再做啦

再夜啲個腦轉唔郁 唔慣咁夜做野

咁加油啦 攰記得要抖

有緣嘅話總會見到的

有份project啲data做錯晒格式 聽日起碼要改半日

我都唔想做deadline fighter
但無奈自己依家又蠢又懶

基本上個個星期都撞到你
好快就會撞到你拖住個女女

無辦法啦 咁大間學校要見到有幾難
可能佢唔俾我係學校拖呢

咁你咪繼續ff下

我明啊 因為我都係咁

yo hi

Free boy

yo men

近排忙咩

溫書 5月頭考試 唔想再fail 日日埋頭苦幹 希望合格啦今次

實掂嘅 比啲信心就可以了

你呢 近排忙咩

趕assignment

咁仲唔快d做 幾時交

後日
Deadline fighter

咁快 快d做 🔥🔥🔥比團火你

冇mood做

爽

做成點

返黎嚕

Hi

篤完波

正喎 不過唔識

鳩玩

鳩篤

好掛住佢
都係早d訓算屌

早啲訓啦

FF得多傷身

雨下整夜

hi 冰冰

早 freeman

做緊咩

出門了 有事做

你果邊凍唔凍

你個邊好凍？

連發兩個夢都見到佢

慢慢就ok

好銀凍

落完雨嘛 唔好冷親

落緊雨

Ok落緊

早餐都未食

點解

訓醒冇耐

做assignment啦

做緊了

食完再做

一陣先煮

食完先有氣有力

未食都有嘅

唔準玩咁多電話

機不離手

我都溫書了

加油啊 記得休息下

一陣要做義工
去港島我屌

邊聽歌邊溫 好正 你都要休息下

聽歌做野我會想走去唱歌

啱啱食飽 開工

老人院？

邊唱邊溫

溫成點

好眼訓

Sleep陣

岩岩訓左 宜家醒了

休息下好啊

你呢

做多陣就出去食飯

正正 出去食

對

返黎又做過

計劃通

做到2046

飲完酒

爽？

頭痛到爆

抖下

小毒既我仲未飲過酒

不了

Why唔試下

因為冇人陪飲,一個人飲又好古怪

要試下咖 最起碼要知自己酒量到邊

屋企一個人自己試?

都得嘅

絲/巴,你第一次飲係點,分享下

唔記得啦
不過我好易面紅 興奮咗少少佢哋就話我醉 但我仲好清醒

好好好掛住佢啊

自己一個飲悶酒

分享下..我其實近排都有記住一個人
因為知道佢都唔會鍾意我
所以都唔想聯絡,但有時點都會諗起佢
希望過多陣就可以搵到更重要既去記住

你當分左手
今日係第二日
頭先搭搭下車又喊左出黎
我係好易就喊
哈
其實依家一路打一路都喊緊
屌

佢咩都block晒我
我唯一可以既就係sd sms
點撚樣唔諗啊大佬
你估真係玩感情咩

喊就喊啦巴打

咁巴打你呢

我很快就

我gay,對象係我中學同學
畢左業之後雖然有約過一兩次
曾經都好想試下出櫃
希望對方會唔會係同類
但太大風險,而且心入面又唔係唔知人地係直既
最後再加埋情緒既原因,刪左聯絡
有時出下街,都諗下如果宜家撞到佢一齊行下會有幾好
宜家諗番起,我都唔知呢d叫唔叫做鍾意
定還是自己太渴望朋友,一種陪伴

?

咁你係第一次有咁既感覺?

呢次既感覺比較強

點解話自己太渴望朋友既

擱淺 jay周

又要趕功課了

有冇咁多功課

咁都唔識。。

Yes

聽緊twins

你又有?

有

人性黎既,渴望陪伴
小學大部份時間我都冇朋友既
唔醒目俾人恰
到左搵到好好既朋友又唔識把握
去到宜家都好難搵到一個接近無隔膜既朋友
都係自己唔太識人相處
宜家學緊唔太強求

Pure

Of coz

多謝失戀

on9
deadline figer

hi bro

Same here

酒醒了

繼續做

都係做埋今日

早

聽日交了

今晚交了

扮緊工？

早
發親夢都見到佢

未放低姐

咁快

係啊...

日日都扮工

Lunch食咩嚟啊

做到想死

燒味 好鬼眼訓

收幾點
燒味正

幾點交

荷蘭原來有安樂死
hahahahaha

12前

係啊

好正

又扮工啦

有著落鳥

歐洲之旅

怕痛？

食完tea？

老左行唔郁乜都做唔到 其實安樂死都幾好

Lunch

好過忙先啦我覺得

最後一站係荷蘭？

加油加油

No die

時間過得好慢

Ok

㩒下手機搵下女朋友

電話壞左 wts十年冇響過

攞去整整佢

個師傅話冇壞 有生意都唔識做

搵第二個師傅搞搞佢

好寂寞

hi不一樣

Hello 放學？

等緊考試了

Good luck!

無信心 好頹 唔想溫

唔係今日考？
唔溫有咩搞

下個月考 放緊假了 日日溫書 唔入腦

馬會我都無返

叫埋我翻

玩下先 relax

你唔遠咩

唔遠啊 你翻跑馬地？

叫埋你

沙田

有工返緊了

留比你

讀緊書既你地冇打兼職架咩

有啊

讀緊U既你,其實係咪要諗下搵實習 ?

終 於 都 做 完

都幾近既 :(

我topup

翻咩 想知

零售

有咩分別...?
總之宜家大學唔係就似一間職業訓練學院架啦咩?
反正純學術研究都係佔少數

Long time no see

You are back!!!

果然係秒回

你好
無名小毒一個

好耐之前既post有見過你 希望無認錯

溫佢老母

認唔認得都冇所謂,最近去左邊

最近返學有d chur 所以好少上連登

一樣,就快完sem所以痴左線好多野做

係 完全係做到無停手
仲有幾耐讀完？

Asso year 1廢柴,希望今年讀完升上大學
Sem1成績明明好,點知申請City,冇聲氣

哈囉

加油呀 讀書係一條好長遠既路
係咪未到通知期咋？

其實通知期好長,宜家仲未完...
但唔想自爆咩科
宜家都會反思下讀書為乜..
我讀緊既野純粹係好奇
大過未必會從事呢行

好奇咪算好 起碼叫有心機而唔只係盲目為升學

如果有妄想堅決不懂 <<你們的幸福>> 林夕
希望之後我可以搵到食,仲可以發展一下興趣
而唔係窮到連想都唔敢想

咁又唔好咁擔心住 既然未有消息 為有努力住先
總有機會升上去既
其實讀書有好多原因 為興趣 賺錢 逃避現實
各方面都大有人在
最重要係清楚自己呢刻想點
無論將來會唔會做都好 起碼你宜家學既野係你鐘意
都唔會話浪費人生既
我每日都係到諗
每日放工都仲要去返學 放學仲要溫書做功課
好多時一個人都好頹 無生活 只有忙碌
呢種生活究竟係為咩
只好同自己講 宜家既努力係為將來
當係為自己又好 為屋企人又好 經濟上多少少保障

真毒

Ching好好學
講起經濟上既野
我都會諗點解屋企唔可以多少少錢
俾我學下課外興趣
讀完成個中學先發覺自己真係冇乜技能傍身

都唔係ching啦其實
事實上我唔好學 只係繼續讀書對將來真係有幫助
唔想靠人 希望屋企人可以安穩生活
始終唔係個個後生果時有存蓄既心態
我屋企人都係好後期先儲 所以都無得講既
技能呢家野 學易難精
宜家去搵下野學囉

希望Sem完 自己會生性去學野
btw嗌錯左絲姐你

專心考晒先諗出路啦 同埋有得讀大學都係讀左先穩陣啲 有個學位第日選擇都多啲

加油喇 學下語言果d囉 幾實用

APA其實都好難入架
唔好諗咁多
真係有興趣就去試
與其係為degree而讀d自己唔鐘意又唔實用既課程
咁點解唔去試一條自己想行既路
當然諗清楚係咪為左逃避現實而報喇 加油

做份project都做到開始質疑人生

就係衰中文先冇U要
我諗住學唱歌 樂理果d

樓豬去咗冰

聽講做功課做到就死

屌你老母

去咗你個心到

分左手幾個月 前度唔夠兩個月就有新女
發現自己都失敗haha

你好靚

下！！！要救佢了

我粒你

咪講老母啦

NO

點解一定要係你嘅問題 唔可以係你前度問題嘅咩？

你都係

我都係

係呢段關係入面大家都係問題嘅。只係唔明佢點解可以咁快開始新一段感情，而我就繼續鑽牛角尖姐。

算啦 人係犯賤

唔秒

你個po呢

你撳我個名咪得

沒人氣

前度如何重要咩

有需要比較下咩

佢鐘意走去叫雞都唔關你事啦

點似得你

冇人識

犯賤到想摑自己兩巴

係我on9困住左自己姐 人地都風流快活緊啦

春天分手 秋天會習慣

苦沖開了便淡～

語言科好難溫
係流行音樂定opera果類

好可憐

比個限期自己囉 總需要時間去復完既
又唔洗太強逼自己
每一個關係都係學習 當上咗一課
令自己慢慢更加堅強

唱下流行樂..
自細都冇受過古典樂既薰陶
只有流行樂,所以剩係想學流行樂

快幫佢打打氣

草你呀草 打佢老母 一定做得完

Sweet

加油啊

草 草你媽b

草爆佢

加油 樂理同拍子...我好差

加油呀 希望佢睇到

真啊 希望佢唔好死

我愛樓主

最緊要搵到自己一d好既價值
有野差都唔緊要

你啱

我都愛樓主 莓仔加油

然而我仲未搵到
而且我聽自己唱歌把聲真係唔好聽

我都仲搵緊架
身邊有d朋友成日都同我講
叫我唔好咁辛苦 女仔搵個好d既男朋友仲好
其實會受打擊 會唔開心
點解一開始就要否定我既能力
女仔就一定要做籠中鳥？
既然咁多人做到 點解我做唔到
我更加要努力證明 我既價值
所以一齊努力啦 人人都有自己既長處

就係因為以前太堅強以為搵到個可以依賴嘅人就鬆懈左
但到頭來都一場夢 搞到宜家仲灰仲攰

女強人

我總係唔想樂觀去睇一件事...
唔想去幻想自己係一個未被發掘到既寶石
因為石頭總係佔最多,但同時渴望自己係寶石
唉...但我都會試下努力既
畢竟要食飯

其實成日都唔開心 連自己都會開始否定自己
不過...唔努力過又點知結果呢

人總唔可以太依賴其他人 要學識自己一個
無人可以保證對自己一世都咁好
要愛自己 先吸引其他人愛你

啱啊 切記勿allin

hi

Free 仔

Mon post
不過毒撚開post冇人理

有無毒撚應我

Here

毒毒

冇計 只剩下我一個

仲有我

真好

頭好痛

唔好捱壞

各位都係 記得休息多啲

因為努力係辛苦,而且都驚努力完係得個桔
咁應唔應該嘗試呢?或者有人試過
但試左幾次都唔得,冇晒信心,又係人生既大矛盾
我知我係一個自我要求幾好既人
冇料想有料
想重拾信心,或者只有成功先做到
希望搵得番佢出黎

已壞

別 快醫返好佢

身邊每個人都叫我唔好allin
我明呀但我真係控制唔到

你太中意佢了

個時真係盲左先咁鐘意佢 宜家抽返身覺得自己好on9

咁中意一個人冇話對與錯嘅
你allin都只係因為好中意佢姐

同埋條仔係咪好扮得,所以呃左你?

都過左去嚕 我宜家淨係想自己過得開心啲活得有價值啲

真啊 放低咗就好
珍惜而家所擁有嘅嘢好過
反正都回不了去

有事咪粒聲都唔岀 由得我發癲
最後嗌咪我chur

咪放得哂㗎 但我開唔開心都對佢無影響
點解我仲要為佢唔開心先

最後咪話我chur

識諗就好了

但他不愛你

愛

收到風 唔愛

殺左我

點解啊 發生咩事

點解你成日都係到既 :(

此post是我家

就快放大假

有咩plan

想去旅行 但冇$$

窮游囉

如果係咁試都唔得
可能真係顯示你既才能未必真係果方面
但唔代表無野叻 未搵到姐
慢慢試喇 仲後生
要求高係好事 足夠既壓力可以推動自己

有冇工高人工可以番

返開啲頹工

有冇60$perhour

馬會

冇60

唔係62？

52

原來係咁
搵炒散做下囉

士多啤梨

蘋果橙

榴槤

好撚臭

閪夠臭你又奶

從來唔奶

跟本就冇機會

上午3:14

上線中

輸入中⋯

忙碌中

顯示為離世

好快見到我
葵青區

bb

葵涌火葬場？

慘

咁早

爛起身溫書

好勤力

溫到凌晨

Cls 會人都癲

癲左了

不是好事

返工

眼訓嗎

就死

我死先

別

why

有人會喊

無喎

邊個

屋企人

返夜個同事未返到
冇得食住

幾點返到

130

不過約咗人食2點haha
好肚餓

仲有小小時間到

餓死

係啊 要讓座比人坐了

你食飽？

12點食左lu 溫書loop歌中

攰就抖下啦

望左出街

𥄫仔

琴晚先同完我行街咋佢

望落去想跳

你認錯人

幾點放

1830

仲有個半鐘

我無拖錯人

攰

基佬

我黎緊m 仲攰

唔好飲凍野

無呀 我好養生

乖

好眼訓同好攰 無心溫

溫佢老母 仲係第2份

溫爆佢！

抖下啦

岩岩玩左兩場食雞都拎1

叻喇叻喇

遊戲我就叻 讀書就讀屎片

起碼有嘢叻啦

去做電競咩唔通

啱啊 條條大路通羅馬
冇話行邊條就出事

我都想 唔知邊到入手

睇下有冇啲選拔賽

飲暖水

電腦食雞？

你唔係咩

一出到去即時一秒比人收皮

點會

我是飲渠水

直男

yes

咁勁 我淨係玩LOL

你不一樣

完全玩唔掂 放棄

蕉蕉ㅋㅋ

渣ga

Same

後面咩黎

ㅠㅠ ㅎㅎ

蕉蕉BB
鳩估

憶憶

ㅍㅍ

😋😋

701

107

攰死

返學好大壓力?

係返工攰

你返工架咩
我認唔到咁多人...fuck

Pt

有錢收就ok

收工返屋企訓

想返家打機

返緊工？

出街拎野

好快拎完姐

Hello

食咩午餐好呢

有咩揀

燒味 大家樂 大快活

叉雞飯

Jeng

我都未食

好多野溫

快食

打埋呢局溫陣囉

唔知食咩好

美心 大家樂 大快活 街市

大快活 下午茶

係喎下午茶

Yes ah....

我餓到唔記得左

落樓食嘢啦

其實岩岩出完街

有得出街

溫一陣打一鋪

唔小心出左

溫完一課書獎自己打一鋪

羨慕 毒撚表示宅在家中

有咩做

攤屍 mon post

我就係咁樣

你瘋狂打機又唔邀

勁多人應你

差你

好

又開始溫書

你太勁

收皮

巧勁勁

其實你巴定絲😂

Me?

係

我無腦 無記憶 sor

Nth.

weak

u

絲打

No

買咗個禮物盒diy
有冇人有經驗

ig果d?

咩唉豬嗰啲？
我手頭上買咗個盒
信紙，絲帶
諗緊整唔整多樣記念品咁

已經設計好點擺
一封信，一啲相
最後用絲帶綁
希望自己整得好好睇睇

就係ig成日教人diy果d

d相可以拉出拉入 又有袋仔放物件果d嘛

冇咁先進...
好普通一個盒裝住啲嘢咁咋

想睇

Hot die

都未整

算涼咗啲啲
有風

一陣落去跑步
希望唔好咁熱

咁健康

冇嘢做

你係帶袋跑？
我唔知鎖鑰放邊好

唔帶
照袋

諗住幾時整

買個跑步電話手帶啦

老豆有

你失憶了

呢幾日
我仲要寫多八日嘅信
又要曬相...
驚衰收尾

咁多野搞

跑步去

今日又hea左日

幾好呀

熱唔熱

而家先去

ng call me

自c

no gay

唔叫

唔了

太過份

聽晚約左個女仔食飯

扮咩跑步

擺明走去按雀

好好把握

記得book定房

按雀都唔叫

好自c

咁夜 小心

點

熱

我呢邊好涼

Where

MOS

you?where

遠到

Red line

我坐mtr半個鐘到啦 唔遠

有咁快？

計過 有！之前係red line其中一站返工

原來是咁

跑完未

完了

爽嗎

抖陣沖涼訓教豬

太早訓不了
一陣開個電腦睇下有冇人打機算

聽日有咩做

唱k

正

訓未

未 啱啱打完機

玩多鋪

唔啦 刷牙入房頹好過

早d訓好過啦

太早了

冇睡意

我都打機先

打啦

輸左

乖 聽日就會贏

沖啊曼聯！！！！

重注？

無

唔賭得波 但好爽

點解
未18？

點會未18
好男人唔賭波

好 訓先

垃圾

00後咪得
乖仔

Nite

望住熱刺係咁打交 輸緊一粒好爽

爽死未

但我都係冷靜啲 一陣燈

立flag

熱狗加油

一陣真係聽你話連入幾粒就笑

我相信自己嘅燈力
熱狗要入波啊

一陣狗衝瘋狂入

10分鐘

morning

good night

又失眠
又夢見佢

係咪見到肥絲

j die u la

點解條街咁多人

Stalk u

What ?

你受歡迎嘛 咪跟住你走

mk

樓豬食緊屎？

Sleep

同我扑緊

質佢食屎

幾時有

TWS

無心溫

一齊打機

玩咩

唔知 唔識玩食雞

學下玩啦 一齊玩

一陣try

搞緊咩

聽緊歌

爽 relax

頹緊

同我打機

今晚先

等你

拖拖拉拉

拉拉拖拖

醒咗

需要瞓

我都啱啱醒

睇黎唔係

咩唔係

訓極都唔夠

點解個個都比膠你既

我都想知

成班eat shit dog

今日開心嗎

唔開心

真詭異

自己諗下點解

Eat shit dog

知你想講咩 應該

我都覺

Add fd

down左？

Ing

手機嗎

原來你講電腦？

唔係呀 同你玩手機架我

Then isok

Down ed

垃圾蕉又話down咗

一齊玩

要你叫佢

蕉蕉

玩得未

咩名

溫書啦 仲打機

入咗你個場

你地玩住先

加加加

早講嘛

Ed

邀

其實我連點玩都唔知

等等 佢要我更新

版本不一致

我更緊

Okok

係app到講

How

不如tg教你？

我死左

我見到

佢更新左有兩個模式 岩岩果個第一次玩sor

玩返經典

唔識control

慢慢黎

再黎？

去個廁所先

pmed

唔洗理我
求其sd

笑死

毒

撚

回